{
    "ID": "ID",
    "Company":"名字",
    "Tax id no":"統一編號",
    "Establishment":"創立日期(西元年)",
    "Capital":"資本額（萬元）",
    "Employees":"員工人數",
    "Industry":"行業別",
    "Business":"主要業務",
    "Address":"公司地址",
    "Leader":"企業領袖",
    "Succeed":"企業接班情形",
    "Amount scale":"投入金額規模",
    "Change classes":"轉入共學班 ",
    "Proposal":"提案計畫書",
    "Statement":"曾執行政府計畫揭露聲明書",
    "Company registration":"公司登記證明文件",
    "Topic 01":"企業數位化程度健診",
    "Topic 02":"業需求及準備",
    "Upload":"上傳資料",
    "Created at":"創建時間",
    "Updated at":"更新時間",
    "Revenue":"110年營收(萬元)",
    "Status and goals":"營運現況及發展目標",
    "Challenge":"企業面臨的環境挑戰或數位轉型瓶頸",
    "Class":"參加班別",
    "Expect":"期待學習主題",
    "Deputy":"接班梯隊代表",
    "Member list":"預計參訓名單",
    "Category":"類別說明",
    "Choice":"單(S)/多(M)選",
    "Customize":"開(Y)/關(N)輸入選項",
    "Ques_s":"單選",
    "Ques_m":"多選",
    "Content":"內容",
    "Options":"選項"

}